陪著阿狗 一生一世也不分

誰說 前四無份太難受